發現便衣警察秘密!

便衣警察: 畀人感覺專登埋伏壞人

秘密警察: 綁架失蹤、針對政要平民、冇委任證、冇正式製服

繼續叫便衣警察
改口叫秘密警察

不服來辯

秘密警察同而家便衣警察有咩分別

納粹德軍 or 蘇共時期

佢哋都唔會叫自己做秘密警察

政治警察

林鄭警

建制警察

蓋世寶

睇戲警察

V煞 既秘密警察

分呢啲名黎有閪用咩

全撚部都黑警呀屌你老母

有冇阿sir入嚟話我知

你已經同秘密警察有咩分別

岩, 推呢個

黑警是總稱

你會話有反恐9

咁便衣警察都要畀番個啱嘅名佢哋

sir 你老母，
垃圾post, blocked

有，對行動時分工針對性做嘢時有用

串鳩佢哋

呢啲post好撚冇營養，拉

秘密警察

唔係便衣警

理得出面叫佢阿sir定係乜嘢都好

就由今日開始統一

秘密警察

直接叫佢地野味得喇

唔好忘記

人哋叫你曱甴

如果名係冇所謂嘅話

咁不如又得佢哋叫

廢物警察

黑警

有所謂唔代表有營養

拉

算唔算係「蓋世太保」？

學術上面嚟講

唔完全係

但現在有佢哋嘅影子

便衣黑警未得囉。秘密警察根本中性詞

蓋世太保

秘密警察點會中性

呢個字大家就諗起

蘇共時期同埋納粹德軍

假警察

公安

咪一樣係狗 何必分這麼細

我覺得好有特務feel

蓋世国保

全部都係狗黎

唔好睇小一個名

出租女友同雞

？？？？？？？？？是撚但啦屌
咪又係狗

佢係有法定權力，只係平時唔表明身份。

blocked

不服來辯

唔好就咁一個block字

樓主想解釋一下

「一個名有咩重要」

正如對方用「止暴制亂」做propaganda

對撼「光復香港」

咁「便衣警察」 明顯就係對方嘅一個propaganda

大家一日唔改口，一日就跌咗入去「止暴制亂」的主旋律。

總結: 對方有任何好聽嘅名，你都要醜化佢

冇表明身份就唔係警察啦
一個人冇表明警察身份你都知佢係警察，咁即係佢冇問題？

林鄭軍
爛頭卒

全部都係垃圾.jpg

on9

乜柒都無

我話我係警察黎拉你走丫？

根本係犯罪分子

毅進狗
文盲軍

警察兩個字咪美化左佢地，唔叫納粹都要改字眼
秘密黑警

同香港人話要報仇一樣

一日唔幫佢哋正名

市民就只會

當咗佢哋嘅行動係正義

KGB
Stasi
蓋世太保
樓主自己揀個

KGB會唔會型咗少少

蓋世太保？

不嬲都係犯罪分子
仲要自己人犯法就唔執法(包括黑警, 白衫人, 藍絲)

紅衛狗?

秘密公安，係公安
公安公安

唔夠具體

流浪狗？

蓋世太寶

吓，我會唔承認可疑人物做警察㗎喎
望唔清楚喎，好似睇到係八達通黎
我未攞到ID打電話去狗屋確認身份前，都唔知你乜水

咁樣就算打柒佢都唔會告到襲警

用詞好重要 係秘密警察

你試下係德國指住差佬咁講

通渠水槍同水彈好危險，千祈唔好咁做

便衣衛

恐怖分子都叫警察

Sor
正皮錯

功能一撚樣都係維穩

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

秘密警察

警察呢兩隻字講唔出口
佢哋只係死仆街

Pushhhh

叫流浪狗

直接叫公安算啦

其實仲衰撚過支那果堆，裝備又好咁多

支持

最近因為肺炎令到條街少左人 大家覺得抗爭好似冷卻左

但係點解唔試下跳出框框 唔好一定要勇武先好似做左野

如水 大家都好似無再提 對家變 個市變 我地都要變

文宣（唔好起牆） 黃色經濟圈 健身 反跟蹤 變身 踩線 好多野都可以趁依家做

CC縮縮, 唔埋你地堆 行埋一便方便報告SS

upmud9

唔知你UP乜春
你兩個名到底有咩分別
無委任証既人叫佢做"警察"?
拉

蓋世寶易記d

無委任證都叫警察，無學生證我可唔可以叫秘密學生？無身份證可以叫秘密居民？

秘密黑警咪得

全撚部都係: 渣！
黑衫: 黑渣
綠衫: 綠渣
藍衫: 藍渣
便衣: 便渣
國安: 葛渣

推

綁匪

Ok

啱，係秘密警察，蓋世太保

警你老母
佢地唔係任何單位嘅警察
佢地係黨衛軍
暴政嘅幫兇

其實正常香港人思維之中 公安已經係一個臭到無得再臭嘅名
不如直接比佢回歸祖蟈叫港共公安算啦
成日都聽到有人話警察再衰都衰唔過內地公安 講到班黑警好似仲有良知咁

分返開"支那係公安 香港係警察"
佢認自己公安>>>個名臭過屎
佢唔認自己公安>>>唔愛蟈

叫佢警察只不過係搞臭自己香港個品牌 就算日後光復左都無正常人做警察
最後又養多一班黑警

秘密警察 推

個名太型

便衣狗
秘密狗

距離變成思想警察不遠矣

咁其實都唔應該再講防暴

正如
香港人>支那人
警察>公安
班黑警唔會想被歸類為公安
正如你唔會想被歸類為支那人一份子

如果pk鄧認左係公安就更好玩
大把發揮空間
例如:人工係唔係要降到垃圾公安一樣
內部一分派就亂 自然多左唔同聲音
一定有人認係公安 有人又想做警察
一個唔齊心嘅警隊 總比有pk鄧做明星領袖嘅警隊好

仲叫警察

西廠太監

便秘警

一律改口叫公安

黑手黨

港共軍

gestapo 水晶之夜

用返啲舊戲叫法，黑腳

駁唔到

大便警賊

法外之徒最MATCH

你又啱
咁又點？

叫便秘黑警啦

，

總之都係鎮壓機器 功能上根本係毫無分別

秘密警察

完全講得岩, 根本就係當年蘇共東德果款

拉撚完未呀五毛？

要正名要上到台

過街老鼠

唔得囉 便衣狗叫得好順口 啲人都知咩野事

無拉拉叫咩秘密警察 秘密狗?

咁私低下叫

香港公安 死全家

笑撚死 改名有乜用 警察一條毛都無跌 咪慢慢叫飽距

好
幫推

警察兩個字已經比人感覺唔好 理得佢便衣定便秘咩

黑警太籠統

叫班便衣狗做秘密警察又真係幾貼題
喬裝，隱藏，政治維穩， exactly what they are doing

黑警便衣狗呢d佢地自己聽得多都覺得無野啦反而秘密警察呢個朵由細到大都接觸 個個都知專做埋d唔光鮮既工作

加上又有班覺得自己好威威既防暴狗 畜龍 不屑於班秘密警察做d唔見得光既野 伸張自以為是既“正義”

長遠黎講 用唔同名黎稱呼班狗都有利於分化佢地 e.g. 班畜龍打到d示威者爆江，班秘密警察就會私下屌佢地班畜龍無腦，搞到d畫面咁樣，俾麻煩上頭。 又或者班秘密警察諗住毀屍滅跡 到件事曝光班畜龍又會同佢地割蓆

垃圾黑警

啱啊

Push

秘密警察其實指一般潛伏喺大眾入面 執行police action 好似舉報老母現行反革命嗰啲 (張紅兵)

便衣狗除咗受過專業訓練 真係警察 一般嚟講已經無分別

一個狗字已經夠顯淺易明
Eg.便衣狗

不如叫便衣狗算

就好似六月前佢地有事就叫自己休班警，好似休班就唔係警察咁
用字會有潛移默化既效果

東廠/西廠 富有中国特色

Agger

係喎

政治刑警

便乜野衣分明美化佢地

啲人撚識咩 同埋無經歷過納粹德國嘅人

根本唔會對蓋世太保有太多嘅恐懼

正如你同我講秦始皇好暴政咁 我唔會有太實際嘅感覺

流浪狗係 Tier 14

同意 推

自己人

唔係私了
係以武抗暴

唔係防暴、便衣、速龍
係秘密警察、公安、狗

流浪狗咪得
搞到咁複雜

push

流浪狗點帶出獨裁政權肆意濫捕既意思

狗就狗啦

大家唔好叫「委任證 委任證」
要叫「假警察 假警察」
因為就算上庭，
你都要令人覺得你係真誠地相信佢唔係警察
同埋叫「委任證 委任證」都只係似鬥氣
「假警察 假警察」先會令佢地覺得要攞張證出黎證明自己

清睇得透

屌你老母叫乜名都要死全家

叫便衣曱甴啊

屌啦
根本就唔係警察
叫便衣黑社會啦

香港撚有警察呀

Gestapo

狗咪算啦 出埋d垃圾post

狗

叫陰濕狗

同嗌監控燈柱道理一樣

但有野糾正
係講返啱個名而唔係醜化

黑警好似講到佢地係唔服從命令 以權謀私咁 實際上佢地做既野執行公務 符合國法 確保香港市民政治正確 維持國家秩序同思想審查 維持中共係香港既統治

721831

撈政治就咪撚叫警察
係賤賊

秘密警察呢個名型咗d
蜥蜴會唔會好d，蜥蜴有咩事就閃先（斷尾御膊閃人）

幾有見地 確實用慣左就會影響咗對一樣野嘅印象

思想警察

人地聽得明先得ga wor......
政治打手
政治惡棍

「警察」用狗話講再用廣東話聽返就係「賤賊」
配合返佢哋fight for China

名嘅重要性例子：武漢肺炎

便秘警察？

佢地冇讀書, 唔會知咩黎

黑警
制服黑警
有證黑警

你承認佢係警察個刻，你已經輸左
你點稱呼佢都係冇意思

疑似警甴好過啦, 都係果3萬隻

個po呃正評

保皇警察會唔會好d

便衣最好插

死黑警

Chinazi

match with 黑警

叫冇證件既人做警察，仲晒時間討論點稱呼佢，係咪痴左線

正解lol

叫公安最實制

true

警你老母察
東廠太監呀

黑警死全家

試著說
✅GESTAPO
✅KGB

不要說
❌便衣警察